有個女仔請我食溫泉饅頭

大家覺得我有冇機

有

佢之後有冇約你去沙灘？

有無同你講佢買咗件好性感嘅泳衣？

你嗰日有冇哽親先？

有冇係酒店出黎

識做啦，問老豆借定架AE86
遲下實有用